{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_029178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-06-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "구례 관광특구"
    },
    "text": "求礼観光特区は山岳地帯を中心に川と平野が広がる土地面と馬山面、広義面、山東面を含む大規模観光地区です。求礼郡の隅々まで観光特区と言えるほど見どころが豊富です。古くから肥沃な平野で有名な求礼の最大の自然資源は国立公園第1号の智異山国立公園と蟾津江です。「母の懐」と呼ばれ、毎年多くの登山客が訪れる智異山国立公園は、深く広い山勢と澄んだ渓谷など、汚れのない自然景観として愛されています登山コースもいくつかあり、随所に山小屋があり、バックパッキングも可能です。智異山の近くを歩いて回る智異山トゥルレキルは、智異山登山とはまた違った趣を楽しむトレッキングコースです。山登りやトレッキングを楽しんでいる間、春にはサンシュユ群落を、秋には紅葉に染まった山や渓谷に出会うことができます。智異山温泉のようなレジャー施設をはじめ、韓屋民泊、ゲストハウスなど様々な宿泊施設を備えているのもメリットです華厳寺、連谷寺、天恩寺など由緒ある寺院と歴史的遺物も一緒にあり、歴史探訪にも有益です。谷城から河東まで長く続く蟾津江の水流は静かな風景を醸し出します。蟾津江は国内一の清浄河川に数えられ、カワニナとアユがたくさん生えることで有名です。蟾津江を挟んで走る蟾津江沿いの道路も最高の眺めを提供するドライブコースです。季節によってサンシュユ花祭り、蟾津江沿いの桜祭り、ピアゴル紅葉祭りなど多様な祭りが開かれます",
    "QA": [
        {
            "question": "求礼観光特区はどのような地域に広がっていますか？",
            "answer": "求礼観光特区は山岳地帯を中心に川と平野が広がる土地面と馬山面、広義面、山東面を含む大規模観光地区です。"
        },
        {
            "question": "求礼の最大の自然資源は何ですか？",
            "answer": "求礼の最大の自然資源は国立公園第1号の智異山国立公園と蟾津江です。"
        },
        {
            "question": "智異山国立公園はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "智異山国立公園は深く広い山勢と澄んだ渓谷など、汚れのない自然景観として愛されています。登山コースもいくつかあり、随所に山小屋があり、バックパッキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "智異山トゥルレキルは何を楽しむためのコースですか？",
            "answer": "智異山トゥルレキルは智異山登山とはまた違った趣を楽しむトレッキングコースです。"
        },
        {
            "question": "智異山周辺で見られる景色の例を教えてください。",
            "answer": "春にはサンシュユ群落を、秋には紅葉に染まった山や渓谷に出会うことができます。"
        },
        {
            "question": "智異山周辺にはどのような宿泊施設がありますか？",
            "answer": "智異山温泉のようなレジャー施設をはじめ、韓屋民泊、ゲストハウスなど様々な宿泊施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "求礼地区にある由緒ある寺院と歴史的遺物の例を教えてください。",
            "answer": "華厳寺、連谷寺、天恩寺など由緒ある寺院と歴史的遺物があります。"
        },
        {
            "question": "蟾津江はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "蟾津江は国内一の清浄河川に数えられ、カワニナとアユがたくさん生えることで有名です。"
        },
        {
            "question": "蟾津江沿いの道路はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "蟾津江を挟んで走る蟾津江沿いの道路も最高の眺めを提供するドライブコースです。"
        },
        {
            "question": "求礼地区で開かれる季節ごとの祭りの例を教えてください。",
            "answer": "季節によってサンシュユ花祭り、蟾津江沿いの桜祭り、ピアゴル紅葉祭りなど多様な祭りが開かれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 496
    }
}